الروسونيري يصطاد نسور لاتسيو بإصابتين
 افتتح ميلان الجولة الخامسة من الدوري الإيطالي لكرة القدم الثلاثاء سبتمبر أيلول بفوز ثمين على ضيفه لاتسيو بهدفين من دون رد في المباراة التي جمعتهما على ملعب جوزيبي مياتزا وضع المهاجم الكولومبي الهداف كارلوس باكا الروسونيري في المقدمة في الدقيقة ومن ثم سجل المهاجم الفرنسي مباي نيانغ هدف الأمان الثاني لأصحاب الأرض من ضربة جزاء في الدقيقة من زمن اللقاء وحقق ميلان انتصاره الثاني على التوالي والثالث في الموسم مقابل هزيمتين ورفع رصيده إلى نقاط وتقدم إلى المركز الثالث بانتظار نتائج المباريات الأخرى بينما تجمد رصيد لاتسيو عند نقاط واحتل المركز السادس حتى الآن في جدول ترتيب الكالتشيو  